Check電話好易出事 千祈咪做

好後悔睇咗呀

發現原來佢係直嘅？

睇到佢搞基？

點呀

今晚咁得閒呀

我好似從來都唔會check/接受俾人check
Feel到唔對路 就直接問 同傾

唔肯講唔想傾

咁咪直接同對方講接受唔到咁樣

係 佢直男，我係女仔黎

佢話我唔信佢

咁咪直接認 話你係唔信

通常女仔第六感都係岩

睇到個眼神都feel到有啲唔對路架啦
自己又忍唔住
咁就出事啦

咁佢如果係岀軌 你自己同佢溝通下
你地要點發展落去 定分手

不嬲都係
但我會寧願知道真相

講多少少背景？

講清楚好丫 但佢拒絕溝通呢

我都係

想甩P？

唔想有人黎相認

無呢個必要

明白 咁你下一步想點

此po己完

要出事 你睇唔睇都會出事架啦 比你發現到咪可以提早分手 唔洗浪費時間囉 自欺欺人話信任另一半 唔敢check嗰d係廢材

可以快啲抽身離開係好事
但愛過好難戒甩一齊既感覺

想救翻段感情

咁你揭發咗未？ 未你咪扮唔知囉 我好多朋友都係咁

揭了 分了
隔咗咁多日都無氹番我

咁好難搞喎清

真係會扮唔知架？
忍受到咩？定等適當時候拆穿？

一開始就已經處理錯咗
應該扮唔知先係
但我個下火遮眼 爆咗出嚟

好多女仔都係扮唔知

真係有人忍到㗎 痴線佢話拍咗咁耐多一事不如少一事

其實唔關check唔check電話事
係唔係本身段感情出現問題
但你自己唔覺？

我就係唔識扮唔知個少數人

趁後生搵過個啦

我覺得原諒可以，但條低線係佢氹返你

如果氹都無氹你都心軟既話，咁你係佢心目中真係賤過地底泥，佢只會更放肆

可能係 只係我唔覺

我都有比呢條底線自己 等佢呢幾日會唔會黎氹番
無就真係死得心

似係flirt下女，未到出軌

如果所謂嘅出事係發現出軌/flirt女嘅話，你check唔check電話係冇影響
其實只係你直覺覺得佢有可能出軌，跟住check佢電話，發現咗件事

講到尾，件事發生咗點都要面對，遮遮掩掩呃自己都冇用，條刺一直喺度，你始終有一日會做啲嘢去揭開層紗

老實講佢幾日都唔認錯，你確定你想救呢段關係？

點都好，bless u

如果你指嘅出事係佢嬲你侵犯佢私隱就另計

扮唔知嗰啲都係廢人嚟

佢唯一有講既係堅稱無帽我

你仲等乜鬼
由岀事果一刻佢唔係即時氹你，已經知你地位係邊啦，你根本就唔重要

你同我嘅情況而家一模一樣

想救都要雙方都有呢個心先做到

其實我知佢都有嬲我 侵犯咗佢自由

佢同我講話冇嘢 但係我見到張相嗰刻開始 我對佢嘅安全感同信任就已經冇咗咁 成日都懷疑佢 真係好辛苦

攬實算唔算？
但我當時嬲到推開咗

我明你呀

可唔可以講吓當時發生咩事

屌你最後咪又係會原諒佢 咪話我睇死你

原則上佢冇講錯 因為分左手佢先開餐

喊住問佢野 攬實當係回應緊？
佢一句說話都無講喎

啱啱經歷完⋯9年感情 今年結婚 都決定分開
精神出軌好難接受

點樣叫帽咗，send一兩個flirty emoji、𥄫多咗兩眼、單獨去街、講曖昧說話、拖、攬、錫⋯定係要上埋床先叫帽

老實講，對其他人有好感在所難免，但明知自己對對方有好感而無避忌，放肆自己，享受曖昧關係，玩火自焚而覺得只要唔到最後一步都唔叫帽，呢種已經叫精神出軌。

因為永遠都有下一步，開始咗就唔會停到，格硬停咗都係會心思思一世。

佢地係咪有嘢，其實你應該好清楚

Well said

送到埋口 佢又知你最後會搵返佢 都冇包袱冇後果 唔去馬先on99

係要出軌傷下人先過癮

齊來祝福樓主

佢之後仲要嬲咗，宜家冷戰中？

咁樣好難幫得落佢喎

比得你睇都一定洗咗啲嘢
費時比你睇到又we哇鬼叫
其實你check得佢手機
就預咗有咩你唔知得啦
最後都係攞苦嚟辛，何必呢

齋吹水無見面 佢話架
真相只有佢先知

佢係嬲咗

我好肯定咁話俾你聽一個男人會咁樣做只係因為唔愛你

要呃你嘅，邊會同你傾

咁咪同第二個一齊

即係如果唔係你睇電話 係佢自己親口認就會繼續同佢一齊？

分

偷食得一次就會有第二次

以為你話安心上路個濕鳩app

我明晒你兩個... 同樣類似嘅情況...嗰種不安，完全成為心癮。你好想相信，但又無法盡信

依家日日都瞓唔到 半夜醒咗喺度喊 真係好想同佢講 不如我哋分開冷靜下

仲要佢黎做咩 除非你係無人要果種就另計

就算和好返心裡面都會有條刺
唔通等結婚之後等離婚
定等仔女出世做單親家庭

如果你懷疑佢但其實佢清白咁佢嬲都正常
但係你懷疑佢而佢事實真係有野
咁點解唔係你嬲佢 係佢嬲你

佢係我初戀 我哋拍咗三年拖 ... 我真係愛佢 但接受唔到咁嘅事發生

就算你明知佢冇嘢 但已經有條刺喺度 信任同安全感都已經冇咗

感建分

咁你咪坦白啲公開條做雞數，佢都係隻閪嘅股東之一，你咪派啲股息俾佢開心下囉。

same☹️ 搞到食唔到訓唔到...
返工半條命咁...

佢有咩資格嬲，錯果個係佢

你唔好心軟啦，依一刻既心軟只係會換黎將來既唔開心

佢親口講到底係咩一會事 我就唔使估估下
可能會死心得快啲 又或者解除誤會
逃避唔係解決問題既方法
我覺得有問題係要面對先係正確

好好笑？

你睇到d乜先

侵犯人私隱都可以講到自己冇錯咁

咁即係食完即棄啦，掉轉頭你搵番佢即係要接受佢做厹

就係氹左都一樣
都係覺得你知道完再原諒佢 都係賤
一樣咁放肆

希望你快啲走翻出嚟

前個幾分鐘佢先叫我隨便睇...
收埋博我唔識搵

分手啦 咪阻住個熱門做正經野 拉

幾大呀

情侶都可以唔想傾...分手啦

Hi 叫我？

你呢啲仆街野 害死唔知幾多男仔

上網識人 吹下咋
但正常仔應該會唔忿氣
見都未撚見過 分乜鳩手

冇check
都係出軌
未玩夠
已經第三次
可能冇挽留係件好事
一直挽留而你又知只係大話
過一排又會咁
對段感情已經冇哂信心同信任
所以要靠自己狠心分手
其實仲痛苦